{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009227",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 하늘바다펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15時から可能で、チェックアウトは11時までです。 チェックインとチェックアウト時間のご案内です。 予約のお知らせでは青少年の男女同室での宿泊が禁止されており、同性の場合にも未成年者の入室は不可であり、払い戻しはできません。 客室予約状況はリアルタイム予約なので、100%一致しないことがあります。 二重予約が発生する可能性があり、先に決済された予約に優先権があります。 客室価格は期間によって異なる場合があります。 キャンセル料は予約金額に基づいて策定され、人数超過で入室できない場合があり、利用当日キャンセルされた場合は払い戻しができません。 キャンセル料は販売チャンネルごとに異なる場合があります。 宿泊客は施設物の毀損や紛失に対する責任を負わなければならず、損害賠償の責任も負うことができます。 直火方式で魚や肉を焼くことは許されず、個人的な炊事道具は搬入が禁止されます。 予約時間が21時以降の場合、確定予約を保証しません。 利用時間は午前0時12時までで、バーベキュー場が利用でき、駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15時から可能で、チェックアウトは11時までです。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、同性の場合にも未成年者の入室は不可であり、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室予約状況はリアルタイムですか？",
            "answer": "客室予約状況はリアルタイム予約なので、100%一致しないことがあります。"
        },
        {
            "question": "先に決済された予約に優先権はありますか？",
            "answer": "二重予約が発生する可能性があり、先に決済された予約に優先権があります。"
        },
        {
            "question": "客室価格は期間によって異なりますか？",
            "answer": "客室価格は期間によって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料はどのように策定されますか？",
            "answer": "キャンセル料は予約金額に基づいて策定され、人数超過で入室できない場合があり、利用当日キャンセルされた場合は払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料は販売チャンネルごとに異なりますか？",
            "answer": "キャンセル料は販売チャンネルごとに異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室の毀損や紛失に対する責任はありますか？",
            "answer": "宿泊客は施設物の毀損や紛失に対する責任を負わなければならず、損害賠償の責任も負うことができます。"
        },
        {
            "question": "直火で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "直火方式で魚や肉を焼くことは許されず、個人的な炊事道具は搬入が禁止されます。"
        },
        {
            "question": "予約時間が21時以降の場合、確定予約を保証されますか？",
            "answer": "予約時間が21時以降の場合、確定予約を保証しません。"
        },
        {
            "question": "利用時間は何時までですか？",
            "answer": "利用時間は午前0時12時までで、バーベキュー場が利用でき、駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 338,
        "QA": 469
    }
}